無人講呢首？我們的海闊天空 - 黃明志

作詞：黃明志 Namewee
作曲：黃明志 Namewee
編曲：李乃剛 Lee Nai Kong、JSAW

原諒我總不停受傷跌倒 無處可逃
用盡力氣掙脫 我卻只能咆哮
前路茫茫遙望夜黑風高 抵不過這浪潮
伸出手 是否還能擁抱

Yeah 兄弟 那些光輝的歲月
高舉著拳頭 滿腔熱血
為了理想和自由
我們撐過了多少寒夜
不顧一切 不能抹滅
風雨裡追趕 就算再多的夢靨
每次瀕臨幻滅 崩潰瓦解
我們始終在最前線
追逐的不是過眼雲煙 是火焰 是堅決
一起共同創造那心中完美的世界

(不畏懼) 用力奔向 遠方 最終的目標
(地厚和天高) 不羈在風中 你我 都曾經跌倒
(血和淚) 歲月如梭 傷痛 不可能忘掉
(是我的驕傲) 燃起胸口的火藥 不放手要緊緊捉牢

原諒我總不停受傷跌倒 無處可逃
用盡力氣掙脫 我卻只能咆哮
前路茫茫遙望夜黑風高 抵不過這浪潮
伸出手 是否還能擁抱

Na na na na na na
Na na na na na na
衝破這一道黑牢
海闊天空就在破曉
Na na na na na na

他說他放下 想平靜庸碌地過生活
他說他離開 是因為敵不過也戳不破
他說請認命吧 認輸吧 不是我們的錯
那一片海闊天空 再也看不見白鴿和彩虹

用完最後一口氣 捍衛最卑微的權利
在烏煙瘴氣 的高壓下 拼命地用力呼吸
從前的戰友和兄弟 切記
我們曾一起努力 勇往直前衝撞暴力

(不畏懼) 用力奔向 遠方 最終的目標
(地厚和天高) 不羈在風中 你我 都曾經跌倒
(血和淚) 歲月如梭 傷痛 不可能忘掉
(是我的驕傲) 燃起胸口的火藥 不放手要緊緊捉牢

為何對自己嗤笑 為何讓勇敢失效
再不停墜入死角
也許會飽受煎熬 也許已無可救藥
夢想是最後依靠

原諒我總不停受傷跌倒 無處可逃
用盡力氣掙脫 我卻只能咆哮
前路茫茫遙望夜黑風高 抵不過這浪潮
伸出手 是否還能擁抱
前路茫茫遙望夜黑風高 抵不過這浪潮
伸出手 我依然去擁抱 Oh Yeah

Na na na na na na
Na na na na na na
衝破這一道黑牢
海闊天空就在破曉
Na na na na na na

自己唔留意又話冇人講